梁天琦訪英 出席英國國會

Welcome to join today's Parliamentary event! Edward Leung 梁天琦 will present " The future of HK’s Localism Movement” at Henry Jackson Society and "Hong Kong's Democratic Deficit" at UK Parliament Committee Room on July 3. Another speaker from Hong Kong is Anson Chan. There are two events.
1. Parliamentary event is open to public. Interested parties should message us for further details. You must arrive before 5:30pm to go through Parliament security. It could take 20 mins.
2. For Henry Jackson Society event, the registration was closed. The selected participants were informed by emails. Thank you!
Events details below:
The 20th Anniversary of Hong Kong’s Handover
1. Parliamentary Event, Committee Room 20, Palace of Westminster/ UK Parliament July 3 Monday at 6pm
Session Three: Future Expectations for Hong Kong
Chair: Nigel Evans MP
Speaker 1: Sir Malcolm Rifkind, KCMG, QC, “British thinking on Hong Kong”
Speaker 2: Edward Leung, Hong Kong Indigenous, “Hong Kong’s Democratic Deficit”
Speaker 3: Dr. Malte Kaeding, Univ. of Surrey, “Dynamics between HK and Beijing”
Speaker 4: Anson Chan, GCMG, CBE, JP, “The future of Hong Kong’s democracy”
Discussion, Q&A
2. Closed-door Event at Henry Jackson Society July 3 at 2pm
Session One: 1997 Historical Legacies of the Handover
Chair: John Hemmings, Henry Jackson Society
Speaker 1: Amb. Hugh Davies CMG, “British Perspectives and Negotiations from the JLG” Prof.
Speaker 2: Carol Jones, Univ. of Birmingham, “The Rule of Law under pressure”
Speaker 3: Anson Chan, GCMG, CBE, JP, “Hong Kong politics during the Handover”
Discussion, Q&A
Session Two: 2017 International and Economic Dimensions
Chair: James Miles, The Economist
Speaker 1: Prof. Steve Tsang, SOAS, “Beijing and Hong Kong Relations”
Speaker 2: Dr. Malte Kaeding, Univ. of Surrey, “The Taiwan-HK-China Nexus”
Speaker 3: John Calverley, Chief Economist, Calverley Economic Advs, Ltd. “HK-China Economy”
Speaker 4: Edward Leung, Hong Kong Indigenous, “The future of HK’s Localism Movement”
Discussion, Q&A